SMT 11月完約 （續約/轉台）

SMT 11月完約
-想續約SMT
-轉 CSL / 1010
請各位Sales 出 offer